警方扮示威者 自導自演 一齊去yahoo tv新聞散播出去

一個目標：對付警察
因為警察冇一個係無辜架

仲有
藍絲永遠唔明示威意義 唔好同佢地explain啦

得閑就幫下手 唔好俾警察瞞騙藍絲市民！
1 留comment
2 like 同路人comment

唔知幾時開始扮示威者？ 尋日先扮 定6月有扮？

拉普通示威者 立唔到功
但拉縱火示威者 就係立大功
有人煽動放火 會唔會幫警升職？

保皇黨話背後有人策劃。 係邊個策劃呢？

藍絲經常問：「點解今次示威特別暴力 以前較和平？ 」
同警察有冇關呢？

如果開yahoo account好難 你可以放棄
因為對抗黑警本來就好難

好多人發災難財呃錢，幫手呼籲大家小心。

【黑色眾籌黨警告】